其實入車會有乜jetso？

定係成班人揸部同款車出黎打🇯互射？

一齊屌死氣喉

定係full optioned 友會恥笑乜都冇改嘅車友？

起碼有咩事都可以問人先 但唔好入大個啲

入開廿幾人個啲有時仲會約出黎睇球

識多幾個同款車車友
當部車出現問題時可以問下其他車友
那些問題其他車友都有可能遇過
點整、去邊整都可以有個參考

比錢谷主賺

換妻

咁講啦 好多都係為左圍威喂

但我之前買左架Audi 乜柒都唔識
去車房比人劏到一頸血
但入左車會真係有d發燒友 係好多事都答到你
又有熟手技工 相熟搵料 係減輕左好多既
不過都係無阻我極速放左架野唔再買佢

有貼紙痴

入e90車會

最少俾一班無相熟車房既朋友係架車出問題既時候搵到地方去整, 其次咁都算係多一個途徑俾成年人接觸到多個圈子去識朋友, 搵唔搵到真兄弟就睇自己既緣份. 至於硬膠膠企係度等4~5個鐘排係度影張相就不了.

有啲好嘅咪學似樓上師兄咁講
有事個時有人幫到你

仆街個啲咪收你會費幾百蚊一年
比張淘寶貼紙你貼下

痴下貼紙圍威喂囉
比啲商家佬賺下錢團購台仔件

通常都係只有肥豬西啱啱起爐新嗰啲就有機會有啲靚女既 不過真係好少

仲要用車排個牌子出黎影相

睇FB個個帶女出車聚

冷門車 難搵件
或者好似Jimny咁 玩改裝嘅
咪有用囉